想問關於浸大證書課程

Part Time 證書及文憑課程其實有冇用？

多數無用
睇你揀咩

讀 diploma 都要揀 bu

真係份工需要你去讀先去讀

唔好先讀 後搵相關工作